好想知未來既自己係點

現在影響未來

我勁想知覺得自己宜家咁努力，第時會唔會有成就，老咗享福

幾得意😂 係因為想知之後先活下去
我反而係鐘意活在當下既感覺

你既未來都係返工放工等死

係呀 所以要而家努力令未來既我變成我想變成既人

係呀 我都係
好想知而家咁努力將來會唔會有回報
所以而家幾辛苦都唔可以死住

活在當下都好呀
未來就係咁多個今日加埋

返工放工已經值得我期待
想知我最後返咩工 係邊度返工 D人點
至於‘等死’
人點都要死 可能今日 聽日 出年 幾十年後
所以睇你點定義個等字

今日係點 聽日都係點

你姐

睇到好感動
想識樓主

不如寫封信畀自己

樓主你點睇「休息」𠵱件事？

咩休息？你指咩？

係微觀上嘅休息

比如你每hea一分鐘
就距離自己目標遲了一分鐘這回事

休息係為左要走更長既路
雖然講就咁講

但係當我諗真啲
而唔係陶醉喺休息嘅過程中
我就會減少休息的時間

點解 ？

會中愛滋